復原後不要再度跟你做朋友

我怕我念舊

靜靜

唉

唔好sad

好辣殺 幾時先可以放低

冇人？

冇

有

hello新朋友

你好 做咩仲唔訓 唔洗返工？

學生 做緊廢青

一樣
未放低某人？

係

拍過定點 其實唔想放低 可以唔洗迫自己放

走上行，大聲唱
這份愛 太神奇

縱使相見已是路人茫茫

靜啦屌

抱抱

買左飛未呀

已blk ig fb
都係唔想自己睇到再心up

一齊大半年 散左一年
初戀 被分手

哪有愛

******初戀好看

英文名 懶高級

我愛你

我冇block我係垃圾

買唔買到都成問題

係咪紅絲 想tg傾計
我紅絲

買咩飛

柏宇bb concert

ko

笑乜9

你係咪好想傾

筆鳥

靜啦

車

你唔傾好蝕 又多左人傾計啦

靜啦屌你老母

傾乜

濛

想知 黎傾

屌

好

我同初戀都做返名義上既朋友
ex就選擇要同我做返朋友
但其實我一啲都唔想

唔想咪唔好做 唔需要迫自己

agger

如若我寬厚些 便把冷戰避免

hello

雖然個位 但好多正評

見你咁慘 幫你衝雙位數啦

岩岩8 依家10

半年喇喎

什麼

做咩咁長情

我都唔想架

hi

唔係唔想既 但我又想有進一步既關係...

我想靜靜

想我

我訓啦

早抖啦

長我ok?

考慮下

其實訓唔到

唔使考慮
我都好長

我唔訓鳥

sleep is for the weak

ok我地結婚

ok I am strong

直接去返工？

冇工返

我返到香港去註冊

Me too
sky born one pair

幫我

木心情

未搵工咩？全職廢青？

is good la

55
仲有錢

rich

求包養

窮 你搵第個

ok

我包

交脾你

包我

剪揼

必勝

你要一直向前走啊 加油

仆街 開外掛

復完前就要做朋友?

屌你呀

吹？？

問陳柏宇

呼~

吹大淡d

Me not 巨肺

冇氣？

唔識你喎

我喎，你咁都唔記得?
上次仲話請我食飯架喎

元氣

佢得5個鐘的記憶

板長

1個鐘

餓

食

嚴重左

是咁的，同其中一個最fd的朋友拍左一個月，散左，而家真係尷尬到極點，原來佢發覺自己原來係鐘意第二個。。。。

咁大穫

你又知既

好 awkward ....

一言難盡

god

silence

好慘嫁佢

wtf

咩

連再上戰場的勇氣都冇埋

見到首歌就諗起ex同佢exex

人地exex都要諗埋

我都係

個個po都咁sad架

我ex都幾鐘意首歌 唱k成日唱
成日仍住佢會代入首歌係佢同佢ex

花生

好撚sad